今次元朗警黑合作, 一定要推到國際

屌你老母, 好撚嬲, 訓唔著
有冇集資登報? 預埋我

推

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

push